點解無哂警犬確診/懷疑確診既消息？

點解無哂警犬確診/懷疑確診既消息？

我都想知

無可疑

變咗國家機密啦, 點會講出黎比我地開心笑

咪係
60人飯聚4小時點可能一個都無事

講左班狗點會出去做

第9日啦，過多5日就放出黎架啦

應該有都唔報出黎

唔想班狗驚啫

飯聚集團靜靜雞擴散緊咋

唔洗講啦，靜靜地傳仲好

因為比連登仔燈撚晒
真心好多飯局都唔一定有事